AM730 出咗聲明

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

避重就輕到

不割

算係咁

am730真係算係清泉

冇處分 算係咁

施生

不分化，不割

無割
紅媒要扮中立

唔割算係咁la

okay，轉撐am啦

Am730邊個係老闆？

施永青

am730 係施永青既

咁有NOISE點會罰啊

幾得體

《am730》是香港發行的一份免費報紙，由香港地產經紀界人士施永青投資創辦

冇懲處就算啦

算係咁囉

所有權者： 施永青

肯定被施壓
得閒出信表揚嗰記者

如果傳媒自我審查 , 先係最撚肉酸既新聞

佢一向主要睇盤數，編採方面幾開明

am730同頭條係中立定紅？

AM730都唔割

佢係冇打比個記者要求停止行動
定係冇打比個記者，但要求停止行動
抱歉中文差

唔通要大力屌or大力撐先算歸邊咩
佢咁講都叫理解同尊重前線

聽日就拎份730

算係咁啦

罰左全部中原MOLA MOLA

講明理解同唔罰算係咁啦
已經超出大家預期

短暫，咪即係以後唔准

得啦
咁嘅決定都無壞嘅

之前利嘉閣即炒喎，施生精神分裂?

ＯＫ可接受
不割

你覺得佢唔係？

咁係邊間打電話...

施忽佬唔會直接參與啦
但如果中共壓落嚟
個總編輯一定開刀

好似係立場

狗咁樣對記者 表明支持有咩問題??
而家唔係支持示威者 係支持員工咋
唔懲罰就叫收貨 香港人滿足線越黎越低

明天等睇施永清千字文

香港人要求咁低其實都算可悲。

利嘉閣唔係佢個女乜
唔知佢有無say

now

總有間中原係左近, 唔通想被裝修咩

輕輕帶過算係咁啦
點都好過阿副署長掛

聖誕青算係咁

算係咁啦，唔通話大力支持咩（當然我覺得私底下一定會話幾句）

唔信

算係咁，雖然施生係仆街

一齊寄聖誕咭俾施永青

yes

你仲想佢點

算係咁
唔應該期望個個都黃到出汁

冇罰算好好喇

對應算係咁啦

前線記者

去佢個Facebook度比個like佢

好中意睇am, 內容同版面都做得幾好。

我覺得無錯! d警察對我地咁衰，簡直要抗議! 行家加油

利申：記者

一舊屎同兩狗屎既分別

支持

Am730不嬲ok
算中立
你只要唔睇施永青專欄就ok

算係咁啦，出聲明話唔會懲處同埋理解
雖則我覺得個記者過一排就會比人炒左咁款

施狗你撐 咪傻
merry xmas

#45

算中性 , 我都信高層唔知 , 正常呢啲野係先斬後奏

Am中立偏黃
頭條=星島=紅

前線記者壓力超乎大家想像，日日上前線，食山埃tg放題,擔心萬一受傷保險又唔包,公司個保險包醫療同手術,但唔包暴動,唔單止身體上辛苦，精神都好大壓力

大家有骨氣D
拿完份頭條就直接送俾劉江華
真係要睇免費報
就睇730

ok多謝巴打

am730 除左老板藍，其實份報唔藍，中間偏黃

我記得好多年前睇過佢ge專欄關於點管理佢D地產公司同報紙。
意思應該大概係無為而治，賺到錢就大家分。
但當然，佢而家寫D野真係脫左節ge。
不過730算係錦啦，你睇下派得最多ge頭條就真係想燒左佢。

紅媒來講 算係咁
公司立場紅 上司保佢
個聲明就會咁

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

施永青睇落鳩下鳩下
但之前睇佢同細良上城市論壇
其實佢鳩得黎都算有良心 商家佬黎講已經係正常果班黎

聖

表示理解 即係冇割 收貨啦

c忽鬼講過自己鍾意無為而治，睇黎編輯部都應該嘗算中立，黎緊應該好快歸邊

施永青嘅報紙，個聲明都算係咁

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

竟然唔割

唔割都算係咁

1/2

即係打電話果個係明報？

Ok la, acceptable!

最記得佢地派副社長去popo記招

又係仆街

今年聖誕我地要支撐施永青，唔撚柒慶祝聖誕！

施永青秋後算帳

好好架喇 respect

睇定啲個記者有冇被秋後先

有第三點已經得
我地去AM730到表示支持

施永青親共，但假假地以前係讀書人理想青年，都算叫尊重文人，所以管理am730上係有好大編採自主，亦令am730喺免費報紙界叫中立持平嘅原因。

建議大家今年一人一張聖誕卡比聖誕青
等佢收下皮先

今年唔寄聖誕咭

算係咁啦
不過睇死環球時報人民日報
一定會比壓力
記者要頂住呀

寄半張

唔洗撐
施永青只會做
對自己有利益嘅野
唔表態 = 扮中立
條友出名藍

睇黎施生好驚我地同佢慶祝聖誕

聖誕老人

真係 應該要加番句光復香港

算係甘啦

聖誕快樂

佢自己講過相信自由市場 所以唔會太care個立場

施生廢事入紙裝修姐

AM730算係特別例子
大老細係施永青
但條友又話相信自由市場 所以AM730個立場從來唔紅
有記憶的朋友 應該記得當年高登集資廣告五區公投 同蝗蟲論
都係AM730登

施永青日撚日青年失敗論阿爺無敵論
但專欄就叫乜人都有。
管fb果個就肯定係黃絲黎
都叫有良心既

無用，聽日都係要正常坐係度

跟本就冇咩大不了，係班警狗硬膠膠之嘛

商人永遠都係利字當頭,利益行先

冇處分但係可能扣年終

我買樓會搵中原架喇

施永青條撚樣又真係身體力行積極不干預嘅
地產還地產 報紙還報紙
上一代啲商家佬其實都幾尊重文人
好似邵逸夫都講明唔准搞新聞部
所以AM730喺免費報嚟講算唔錯
取態仲公道過日月神報

好難捉摸

仲想點？表埋態好無

730老闆係咪誠哥？

支持 理解 尊重

唔好睇AM730 喺香港做得免費報紙十成藍
不過呢次處理算係咁

藍屍一定屌AM730係黑記
唔關施永青係藍定黃
敵反我擁
敵反我擁
敵反我擁

唔通一黎就屌黑警咩

腦殘
蝗蟲論係蘋果
唔少遊行同五區公投先AM730登

係
起碼唔會睇日月神報咁會有種好怪的感覺

Am730評論中間偏藍，編採偏黃，總括好中立。

痴撚線
好明顯佢意思係唔割

免費報AM係最睇得過

直頭要加雞髀

理解

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

表示理解又唔會處分你仲想點？咁都唔岩應該點做你可唔可以指點下？

可以接受
起碼唔會好似信報咁炒人

人地前線跑生跑死搵命搏，咁都割真係全港同你割

am730=左膠報
廣告多到5分鐘睇得晒

利申 以前公司同事拎齊幾份免費報紙擺出黎大家睇

高層都唔割 算係咁啦

青永屍無秋後算帳?

am730唔係紅底咩？

扮中立

聽住先

推

算係咁
不完美但可接受

你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母

呢個年代做記者仲有年終!?
年尾收到雙糧嘅話..唯一可能就係出代通知金俾你

派聖誕卡都佢

算係咁，施永清真係估唔到

下個月寄聖誕卡俾佢

一人一封聖誕卡

聽日拎件am730支持下先

咁都有得屌

其實am730咁多年都係中間偏黃

幾好 算你識做

施永清唔屌鬼?

老老竇竇，睇左好多年am730，個取向係偏黃，係比老闆屍生有個專欄鳩up下

唔會秋後算帳， 佢要藍既話fb小編一早炒撚咗
仲要730 勁多OL睇
d廣告費肥撚到
乜撚嘢星島文匯果堆副線免費報根本無得比

邊間打電話

屌⋯⋯唔小心㩒左負皮

官腔filter

施永青係奇奇怪怪
極端資本主義左仔

你班仆街 又話老施仆街 依加又話am730清泉

借位
擴大黃色經濟圏 #HongKongLoveUScrops

姐係：我唔理你
對一個老闆藍底既傳媒黎講算係咁

佢驚炒左變成扑野家多啲

唔好意思，跟唔切
請問打電話係發生咩事？

嘩， 咩事

港聞明報聲明 (21:37)
2019/11/4

就今天警務處記者會上有《明報》記者參與抗議行動，明報編輯部聲明如下：

明報編輯部一向要求同事在採訪過程中保持專業，不應參與非採訪行為。本報一直知道前線同事在採訪反修例風波時，面對前所未見的困難，備受來自包括警方在內的阻撓及威脅，多名同事亦因此受傷。本報就此曾透過不同渠道多次向警隊反映，包括去信警務處要求解釋並改善。

本報理解前線同事身心均受影響，今次參與抗議的同事不會受到處分。本報強調，記者的責任是不放棄任何機會提問，努力尋求真相，因此要求同事採訪時不應參與非採訪行為。本報亦要求警方執勤時要切實尊重記者的合法採訪權利，確保採訪自由不受干擾。

唔割算係咁啦
講真施永青都驚中原俾人搞

佢地係新聞機構黎點都叫
佢一定要中立咁樣既立場
唔係就俾人追擊
靜間牌都無埋

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

唔處分，Okay。

Am730 不嬲淺黃，所以廣告都越泥越少

有無咁無知呀

「本報強調，記者的責任是不放棄任何機會提問，努力尋求真相」

幾個月喇，乜仲咁天真覺得班恐怖份子會答到啲咩，佢地呢個係叫發怖會，唔撚係記者會啊

淨係講完想講嘅嘢就會完

免費報事小，驚咗比人裝條中原地產

👌

不完美 但絕對可接受

好多連登仔呢4個月先睇時事，唔知老闆係邊個唔出奇，甚至篇野係偽中立都睇唔出，好多仲好大愛無時無刻都想搵機會俾錢俾人，仲等你地成日話連登仔法西斯

有睇開AM730都知係咁奇怪

中立撐乜鬼

即係員工生命受威脅都唔可以出聲支持？
我係員工的話真係心淡 老闆唔割就要接受
打份牛工連命都隨時無埋 原來老細都唔係橕自己
比人狙擊唔代表要自己噤聲 而家已經係性命攸關

施狗？呢啲變色龍要小心啲

都ok la

內部逼佢辭職你地都唔知啦講真

支持自己員工 發聲明讉責黑警針對自己員工
如果員工犯錯可以拘捕
而家擺明係妨礙新聞自由

送翻疊聖誕咭比佢

算係咁 la

經濟日報就炒記者

算公道，貫徹傳媒應有風骨，尊重表達自由

你地成日吹個有線老細咪又係藍到紫

無限期罷工未?
休息夠未? 至少日日be water shop得唔得?

吓。。。咁呀
咁再觀察下先
都係立場好好多

730嚟講
算係咁

唔割已經算係咁

入面d專欄好多都黃
但老施自己個篇係藍

其實一直都覺得am730好神奇...點解施永青旗下傳媒會係黃

聲明唔會作任何處分同埋對行為表示理解已經算係咁

施老闆今次算係咁，唔會為左一個記者搞到比上面標籤港獨或者被當成裝修名單。

不過佢雖然係純粹搵錢型炒樓型藍絲，但係佢間730又一向編採自主。

Am730 係施永清打本啫。實際上做嘅係社長同副社長。

魚翅航空將整個言論自由標準大大降低
而家只係不割蓆就值得讚 其實好可悲

其實咁咪做到口中所謂中立，份報章專欄有藍有黃，個編輯起碼表面唔使歸邊

唔識睇字

一句到尾中原洗唔洗裝修？

am

如果人地講到咁 你都唔比啲鼓勵 仲係到屌屌屌
佢下次一定唔會撐我地

佢有氣量囉

佢自己寫啲文都講佢中原班經紀有黃有藍，但不曾因為政見炒過任何人

老實講 我受

甴近平

以前朝早都會睇下免費報紙 睇完am730 真係覺得頭條垃圾

好紅喎

麻煩大家再救救港台記者！

話施永青驚裝修個啲人地真係驚西，佢專欄日屌夜屌攬炒派

佢一黎係有氣量，雖然寫啲文係尖酸刻薄，但都夠大方，由得班記者自己撚掂佢

二黎佢其實理解點解反對派要反抗，但佢覺得唔會成功，唔哂無謂力氣，所以先入建制派

ok 今年寄番張聖誕卡俾佢支持下

聖誕卡

push

AM730副社長之前有出席過恐怖分子記者會質恐怖分子

C

大家以後真係要好好保護記者，最黃行業之一，中共以後一定針住佢地黎攪